浪翠園揭3屍命案 女戶主偕子女身亡

深井浪翠園3期10座樓上單位，男戶主回家開不到門，呼叫無人應，擔心妻子和一子一女（20歲）的安全，致電報警。警方到場證實3人同告斃命，現正封鎖現場調查。

好恐怖rip

在香港社會

可能是一種解脫

RIP

2020真係好撚痴線

20歲都受老母操控 慘

可能先drug咗個女

子女20歲以你角度會唔會仲痴線

有國安法都咁多人死

又話好安全？

RIP 留係香港磨到人都癲，可能黎個係對佢地最好既解脫

個老公好慘

香港真係一塊褔地

個男人一返到屋企成家冇咗

DLLM

你又知與他無關？

深知香港玩完，趕住刷首抽

入過中大

國家安全冇話保你全家安全啵
國進民退

當一個社會變成咁 就算幾有錢都冇用

係咪負資產定點？

之前仲有幾個aa巴打水人買浪翠園

自殺無保險賠

有得賠架

已封鎖會員 可以摸媽?請摸爸

已封鎖會員 可以摸媽?請摸爸

已封鎖會員 可以摸媽?請摸爸

係咪買咗4份早餐？

凶宅 + 1

你又知係佢

人壽的話，份單過一年就有

深井青山公路浪翠園發生倫常慘案！屋苑3期第10座一單位，今午(21日)12時47分，男戶主離家近2個月後返回上址寓所，發現單位大門反鎖，屋內無人應門，擔心家人出事，於是報警。消防到場破門而入，發現3人倒臥屋內，經檢驗後證實均已死亡。消息指，3名死者分別為報案人妻子及21歲女兒及17歲兒子，事件原因有待了解。

有錢冇錢都係咁，好邪

RIP

不設實際

好悶呀你班撚樣有無d新意

第一代連儂牆

好靚女...

你點知2021唔痴線

睇條文
唔少都只係買左之後有段時期例如2年唔保, 之後都會保

年年都痴線 香港鬼地方黎

東張西望又會講樓價跌幾多？

Booom

你又知

嚇死,仲以為做咩無啦啦覆左po

下 佢本身諗住離婚
變咗吉宅內心可能嬲到癲

已經第二單係咁

原來你用左個名

同97差唔多

唔見你去解脫？

講野有番啲底線啦 仆街

2019唔係？

睇黎你無買保險

老公走咗兩個月去邊

死還死
咪害埋啲仔女喇

關撚事

點解你可以打得出呢的說話

仔女咁大，何必迫佢地死，都4x歲人都唔化

講野咁撚閪既

點解你講得出呢的說話？
你都深知玩完 你都好快的去抽啦

身邊好多人都移民

單機啦你，咁仆街既野你都講得出

似係感情問題？

97日日有人跳樓叫咩？

咁大個都肯一齊死?好可疑WOW,會唔會係謀殺.

又一單?之前深水埗已經一單

殺埋仔女一定係想激死個男人

查吓個男戶主先，兩個月冇返，一返到嚟就死鳩晒。

有無fb ig?

中大化學教授？

現場消息指，男女戶主正商討離婚，男戶主今日是離家兩個月後第一次回家，發現單位反鎖無法進入，他最後一次與妻子聯絡是上周三。調查人員進入單位，發現女戶主與兒子倒卧同一房間，身旁有一盤燒過的炭，女兒則在另一處，3人屍體經已發脹，估計已死去一段時間，暫時未發現遺書。

先唔講張相邊度黎
但帶哂罩咁點樣睇得出佢靚撚到癲

睇對眼已經唔係靚

呢個成兩個月先番屋企
係公幹定去二奶度訓先？

壓力太大啦.又唔想仔女無人照顧只好帶埋上路

最大20歲啦。。。

17歲同20歲，完全唔會相信係自願同阿媽一齊死！

泉下有知

可能係弱智

可能係飯菜比阿媽落左安眠藥

有自殺條款囉好冇
多數份單新效一至兩年後自殺都有得賠

再婚再生小朋友咪有番屋企人

如果個老母迫仔女同佢死，真係好自私

我都唔會信
如果係個呀媽殺佢地，
真係極自私！

要走都要搵子女陪葬
應該好憎個男人

會員編號：#83060
會員註冊日期：2017/2/7
入 LIST 原因：對放棄上訴的梁天琦表示：「幫政府製造重判案例恐嚇市民，呢隻根本係鬼王之王。」

上述資料更新日期：2020/5/28
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

咁都叫靚
戴呢類垃圾眼鏡就想打巴佢先

係，可能想個男人永遠內疚. 但點講，佢都係勁自私。
兩公婆都唔係好人

搞緊離婚都一定要痴住屋企？

可以分4日食了

通常會喺二奶屋企

係女就話靚

邊位ching睇啱就落去冥婚啦

關2020撚事咩on99

唔撚通關你事呀

見到你呢啲一有人死就衝出嚟話2020究竟發生咩事，2020cls，2020真係好似世界末日嘅人我就想指住嚟笑

你笑左啦，可以笑埋右！兒登不意外

RIP

2021真係好撚痴線

得左

個仔女好慘

已封鎖會員 - 可以摸媽?請摸爸

浪翠園風景咁好都要自殺

連登仲有一車車金鐘仔苟且偷生

唔洗理佢，佢5毛黎

住咁好地方
除非爛賭破產姐
就算係 都冇所謂啦
D仔女即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。

之後自己退休
咁都要自殺

人地唔濟咁點算

就算有佢都accept唔到

個老母要落無間地獄

浪翠3期有幾好地方

真係每星期一單大嘢 點攪啊 之前蘇屋已經一單喇喎 由萬聖節🎃開始 係旺角刀x女事主 旺角道拍反黑路人甲取景位附近內街 男跳x 之後蘇屋媒氣 又帶走3個 跟住又沙田寶馬衝燈撞x電單車 又遺下3個 跟住又油麻地大火燒x咗8個 又深井燒炭 又帶走3個 係疫情下要好好面對人生 無咗愛情要對仔女一齊走完全唔值得 真係會好後悔㗎 就算面對感情傷痛 就應該好好戴大對仔女等佢哋養返自己 話唔定緣份又令你展開一斷新感情 執著係嗰古個到 只會令自己更痛苦 應該用少少錢令自己同仔女一齊過得開心啲嘛 有壓力就去踩下單車 聽下音樂做自已鐘意嘅興趣同自已至亲開心些食好嘢 唉 要自己放開啦
南無千手千眼觀世音 唵嘛呢叭咩吽

全香港都有人自殺架啦

起碼有層自住樓
之後同班做左幾十年人仲住緊公屋或者租租既人比
\/

住呢d山卡啦私樓可能有車TIM

你知唔知香港好多人20歲仔都未識照顧自己仲問老豆老母攞零用錢

上中下三層即時變凶宅
價都估唔到

真係多撚謝了

又係死剩老公系列

可能公開呢
至少睇下頭像都好

惨，rip

喺2020發生 點樣唔關2020 事？

之前已經係其他po見過你d弱智comment，原本以為你只係發噏瘋，屌你老母原來你係痴撚線

一日最衰都係建制班議員

係咪老婆 20歲 ?

有錢人唔值得可憐 享受咁耐 我哋捱咁耐

你咁樣算唔算係仇富

你又知層樓係佢？唔比人租架

不論大細都唔應該逼佢地死

好似早排先有個一模一樣嘅case

有冇人買左份保險一兩年自殺, 但保險真係會賠俾佢屋企人
我諗有得賠都賠勁少

睇張單本身保障額買幾大姐

係

但好多人仲話揾多幾年錢

笑死
做9菜

因為等緊你
你死先啦

我都係

都好多人有長約揾多幾年錢

擺明報復個男

上個星期都有一單係咁

如果可以若無奇事

SSR首抽,結果比老母殺左

咁就靚到癲

成廿歲都比老母整死
落毒？

班中國女仔好鍾意呢款垃圾眼鏡

衣家啲人審美眼光真係獨特

半塊面未睇哂都已經靚到癲
黑人問號

毒撚少出街少見女人

有閪就靚

要幾齊心先可以3個一齊自殺呢

被殺係咪高過自殺?

點解會係3個一齊自殺

積下口德啦垃圾

密室殺人事件

市價减三十萬

到明年又講2021真係好撚黐線?

post果個本身智力有問題應該白卡仔

如果證實左係內地來港既
連登仔開緊香檳啦

手足

睇表面證據都係抑鬱 + 家庭感情問題姐
咁又拉到關個社會事...

操乜撚？唔俾有共識㗎？

此乃五毛

警方初步調查後發現，單位主人房及大門底罅隙皆攝有毛巾，防止氣體流出。主人房有一盤已燒完的炭，主人房的窗及窗簾全拉上，並在家中發現半包未用的炭。客廳有不同的酒，包括伏特加、啤酒、荔枝酒、咖啡酒，警方估計三人事前已飲用大量酒精，廁所亦有嘔吐物，相信案發時有人先用廚房石油氣爐燃點炭，然後搬入主人房。

法醫及政府化驗所化驗師到場調查，初步在屍身未有發現可疑外傷，估計三名死者已死去5至6日。警方調查所得，發現兩名女死者於上周六（14日）傍晚6時曾到附近超市購買食物後回家，當日下午他們沒再回覆其他任何人。鄰居亦在當日晚上起，發現涉案單位沒有再亮燈。警方估計，三人於上周六因燒炭在房內吸入過量一氧化碳致死，惟確實死因有待剖屍及毒理化驗報告。

兩個負評

窗口全被關閉並拉上窗簾，大門有毛巾堵塞縫隙

真係想全家一齊死喎

新潮語

點解香港會變成咁
2020到底發生乜事

我唔覺得受緊罪 解咩脫
唔洗等我啦 你可以安心上路投個好胎

但你係度大家受罪

你害人害物
早食死早著

我都離開香港
解脫左架啦

係你尼種廢人先會咩都去死
你唔死都無用

香港真係幾可悲
有人死第一件事係講樓價點受影響

為了報復丈夫?你話女人幾恐怖幾狡猾!僱主認為女人工作較為細心;成日出飛機文話男人原始低等動物。溝女又話狗公女權撚出黎講兩句啊喂適當時候選擇性失明

你係咪個腦有問題 唔係佢話人解脫係好事？
好心你弱智就唔好衝出黎啦 你咁既弱智走出香港返大陸就岩你
係你尼種廢人先會咩都去死
你唔死都無用 大佬你睇下你講緊乜啦 用下你個閪腦諗下野再講 又用埋啲5p字 返香討啦

你講咩呀

我只係見到你不停鬧人

香港已經係大陸

我去邊關你春事

我下年去英國啦

話人無腦弱智

你每一粒字都係無腦人生攻擊

你自己有無腦呀?弱智

睇下你自己講乜咪知囉 5p仔
無腦人生攻擊？你睇下你自己講乜 叫你用下你個閪腦 拉返上面睇下你自己講咩啦 同弱智真係難溝通 你返5p圍爐啦 覆你都哂鳩氣